[維尼係美國國務卿狗狗的玩具] Pompeo: Mercer and all of her favorite toys!

識玩

習：好嬲好嬲

Pompeo違反国安法

30000毅進仔幾時去美國捉人？

好可愛的狗狗

仆街啦 方丈好撚小氣

撚到爆

維尼隔離個條係咪中國肺炎

制裁肥龐，仲有迪迪尼！隻狗因為係自己人，比外國勢力利用咗，比次機會佢。

可能係彭嫲嫲

串過馬撚

撚狗

近平又嬲嬲啦

維尼